hku archi

有冇巴打讀hku archi
想問個aptitude test點做好？

垃圾先讀U